海洋公園準備重開 旅客可在水族館等地點做瑜伽

海洋公園管理及演藝節目執行總監吳守堅在本台節目《千禧年代》表示，正積極準備重開海洋公園，會視乎政府限聚令等要求如何配合，當準備就緒，就可重開。

他說，當公園重開後，旅客可於指定地點，例如水族館做瑜伽，亦會開放纜車下的行山徑以宣揚保育訊息，並會推出夜遊公園及兩日一夜的露營體驗等活動。

至於開園時將如何限制入園人數，吳守堅說，市民入園需要登記預約，至於人數方面，需要視乎稍後限聚令規定有無改變，然後再調整。

開放埋做愛啦

搭作粒鐘車入去做瑜珈？係咪coffee除哂衫同我邊Un邊做？

直接改做水龍敬樂園好過

海洋賓館

咩腦先有啲咁既idea...

魚目前犯

做瑜伽

好心大劉比返個ceo佢啦

d女著晒lululemon 係水族館突pat, 露camel toes
呢條二世祖都幾識玩

up乜9

性愛瑜珈就支持

唔掙在整埋個咩4D動感VR成人影院
加少少錢有魚蛋妹一路睇一路chok
夠哂香港風味

開放海洋公園做愛先係有吸引力架

咁樣樣間嘢好難唔執㗎喎

其實外國已經有好多年

同二世祖un就會

佢唯一生機，就係改為免費入場，然後所有項目逐個收費。

就算9成人入去運吉唔消費，淨返果一成人都隨時多過而家仲會比錢入場嘅人。

利申：Roller Coaster Tycoon 2 專家

山長水遠做去做瑜伽.....

要登記
日日都登記定先

Ching sick ball

劉生明明可以去少幾次日本可以注資海洋公園，
佢又唔肯，係都要搵納稅人笨。

識玩呀清，諗起d肥美駱駝腳指我就扯旗了😛

支那人打卡用

到時得啲毒撚同肥閪去架咋喎

腥撚到仆街做乜撚野yoga

on9架咩

開放嚟跳忠字舞啦

係就正

想玩
其實PS4有冇

呢個有得諗

教啲熊貓扑野

開放水族館釣魚就考慮吓

不如搞愛情吊車

外國人on 9 嘛

換過哂d機動遊戲先講啦

五年前都OK，而家生完仔好老

露體營

其實海洋公園唯一出路就係搬去外國

係咪洩到痴撚左線

好難用手制玩

會唔會搞埋撈金魚

開放殘廁扑野有得諗

其實依家入場都唔平

可唔可以釣海豚

鯊目前犯

水族館跳千人大媽舞

外國有唔等如唔on9

其實佢知唔知點解啲人開始做瑜珈
係因為唔出得街丫嘛
去得海洋公園都出左街啦
點解仲要做瑜珈
佢真係好on9

盛智文d廢老藍屍 都識講比佢仲做主席會搞AR, VR活動 佢就行山做瑜伽 個二世祖同佛地魔邊個先係真廢老...

仲話自己係專家
應該狂開剌激賽車, 收費勁貴
排隊路有咁長開到咁長
出口對住ATM 同另一個剌激賽車排隊入口

開黎做炮房好過，睇住D魚扑野你都咪話唔爽

水中瑜伽
纜車過夜

No thanks

一路睇鯊魚一路屌西

咁更加去來把撚了

個水族館改做即撈即劏海鮮野味檔專做强国土豪生意，到時阿劉仔你生意做刭冇停乎，搞乜做瑜伽

譚崔瑜伽

二世祖就附近裝晒cam

我諗住循序漸進啫
仲可以將d ride整到一秒就玩完，全部出口係晒同一個area。大家嘔係同一個地方咁handyman就可以做得有效率d。

d客人銀包冇晒錢就掉佢去門口。

出群P體驗可能好受歡迎

佢咁廢 比左甘比做

唔搞pokemon go搞啲咁嘅嘢

再直播收廣告費

緊係拆咗個出口等佢地走唔到

==========================
【彥霖案】證物消失?

成陣海水味 走去做

Cls 提起就想打返個丁

有得屌你唔屌，我上

條ON9二世祖柒上腦?

如果可以玩 海洋生物 stop
咁樣有得諗

應該係想整個景點比人打卡？

做到九唔搭八咁 不如執柒咗佢啦

將來d產業都係留比甘比d仔女，劉鳴偉就繼續做政府嘅

唔洗$嘅話
d娜娜個入埋去表演
d賓賓會入去野餐

==========================
【彥霖案】證物消失?

呢個真係有得諗喎

開埋做天體營，日日爆滿

岩岩想講就見到比人講左

咁唔爭在全個海洋公園整個跑步徑
旅客入去跑步啦
唔爭在整埋個gym room 一路舉鐵一路睇魚
諗起都chill

大劉大把仔。廢劉就得一個老豆

行山就變野戰訓練營,有專業導師指導

夜晚大巡遊，入場派貼紙

全球第一間色情做主題嘅公園
一邊睇動物,一邊屌西
回復原始時代野性

不如整埋摩天輪跳繩啦

想知佢乜思維諗到咁既野

水上扑野樂園

佢班管理層係咪無行過個公園邊撚度有位做...仲未計佢平價放入去嗰班蝗蟲

夜遊ok喎

韓國瑜既性愛摩天輪會唔會有機會實現

一年去少幾次海洋公園就上到樓，不了

瑜珈班唔知幾多錢。。。

打飛機會唔會多人去啲

廢老思維，仲要係完全同時代脫節果隻

呢句嘢難聽過粗口
外國啲好嘢勁嘢唔見有人跟
衰嘢戇鳩嘢就跟到足

人獸交、屌企鵝

屌

IG就有一班Kol有廣告係海洋公園做瑜伽

十卜

到時有得屌一堆mk

人地就高溫瑜伽 佢就腥濕瑜伽

我話外國有唔駛起哂鋼既，只係有好多人以為佢諗到咩新橋/唔知有呢樣嘢，我先貼出嚟姐

係唔同動物前交配

做得起 我切

正

真係商業奇材

史提芬周都唔夠你玩

其實連登仔會錯意了，依條係絕橋黎，一邊搵囡做愉＋，一邊收勁貴飛，賣比d毒L係對面觀賞，應該有得做

無喱頭到好似痾痾下屎諗到嗰啲屎橋

啱阿

所以咪話開露營囉

一秒玩完會冇人排
D 人都唔係咁蠢

跳埋三字經好唔好

點解係瑜珈？

係咪有coffee先
我飛的都去

唔俾錢就夾落海浸死

逼佢哋喺入面做員工幫公司埋賺錢

開放同鯨魚做愛應該可以挽救生意

開放露營實有人扑野啦真係乾柴烈火晚晚數星星咩

纜車上面做愛

好撚正啊

淨係諗到呢個

同熊貓扑野

3888蚊試餵海狗咪得，大把支那客課金

可以仆野就話姐

開條石屎樓梯路就叫宣揚保育

外國得香港就得?

叫個二世祖跟佢老豆學下點玩女人仲好啦 真係唔好攪海洋公園啦 學成哥話齋 有本事果啲就唔做 無能力果啲就爭住做

留意番 目標客群係住附近嘅識享受生活嘅人 唔係啲住冇雷公咁遠嘅窮撚

改做邪骨場啦 唔同地方主題
中美法日歐 上天下海有冰有火
有得食有得玩有得訓
包旺場

男個個呀?.?

企鵝係無辜架，放過佢！

果然係基不可失

外國都用抖音

睇落好on9
不過實有港女去打卡

係咪着住 lululemon 特別好屌

屏東果個可以訓覺

又要帶衫又要帶地墊，之後又冇地方沖涼，我求其搵個海邊做唔撚好？

係水族箱入面整刺身

開放情侶野戰區，比啲情侶係水族館入面屌西仲好啦，望撚住條鯊魚黎推車幾撚好feel

幾時有得跳老舞先

海洋公園交返撻地出o黎啦
改建做瑜伽公園都有作為過你

動物完全係穩錢工具
保育？環保？奸商當道

I will not go to 海洋公園

公說講句海洋公園問題係董事局d 人守舊 同拎左政府錢 黎緊都唔會有好爆既項目架 都無得講晒大劉仔既問題既